/* 
  SigmobLanguage.strings
  Sigmob

  Created by happyelements on 2019/11/6.
  Copyright © 2019 happyelements. All rights reserved.
*/

// Error
"Unknown error" = "未知错误";
"IDFA information is missing from the request parameter" = "请求参数缺少IDFA信息";
"The request parameter is missing device information" = "请求参数缺少设备信息";
"Missing device id information" = "缺少设备id相关信息";
"The requested app has closed its advertising service" = "请求的app已经关闭广告服务";
"Missing placement id information" = "缺少广告位信息";
"PlacementId is Error" = "错误的广告位";
"The placement id does not exist, or the appid does not match the AD type" = "广告位不存在，或者appid与广告位不匹配";
"The placementId by closed" = "广告位已关闭";
"The device's operating system type does not match the requested app's system type" = "设备的操作系统类型，与请求的app的系统类型不匹配";
"The requested placement id does not math the ad type" = "广告单元id与请求的广告类型不匹配";
"The requested app does not exist" = "请求的app不存在";
"App does not set aggregation policy" = "app未设置聚合策略";
"The app has not opened any advertising channels" = "app未开通任何广告渠道";
"No ad return from ad server" = "无广告填充";
"Network error" = "网络出错";
"Request error" = "请求出错";
"An adapter for the channel was not found" = "未找到该渠道的适配器";
"The configured policy is empty" = "配置的策略为空";
"File download error" = "文件下载错误";
"Reward Video ad play error" = "激励视频播放出错";
"Ad is not ready" = "激励视频未准备好";
"The advertising information sent by server is missing key information" = "server下发的广告信息缺失关键信息";
"The downloaded file checked md5 error" = "下载的文件校验md5出错";
"Ad download is timeout" = "下载广告超时";
"Splash ads does not support the direction of the current application" = "开屏广告不支持当前应用的方向";
"Splash ads does not support the type of resources" = "开屏广告不支持的资源类型";
"The AD is not ready or expired" = "广告未准备好或者广告已过期";
"Ignore requests for background calls" = "忽略后台调用的loadRequest";
"Protobuf protocol resolution error" = "协议解析错误";
"Splash ads does not support creative types" = "开屏广告不支持的创意类型";
"Splash ads does not support image types" = "开屏广告不支持图片的类型";
"Load ad is timeout by webView" = "web加载Ad超时";
"Authorized status of GDPR user is Denied, refusing to access the advertising service" = "GDPR用户授权状态为Denied,拒绝访问广告服务";
"Users in the eu region do not explicitly authorize or refuse" = "欧盟区域用户未明确授权或拒绝";
"Splash ads is loading or showing" = "开屏广告正在加载中或者已经展示";
"Mraid ads does not support the application os version" = "Mraid Ad不支持当前os_version";
"Not loaded into resource bundle(Sigmob.bundle)" = "缺少资源包Sigmob.bundle";
"Placement id is empty" = "广告位id为空";

//splash Ad
"Skip Ad" = "跳过广告";
"Skip" = "跳过";
"Ad" = "广告";


// dialog
"Close Video?" = "关闭视频?";
"Confirm" = "确定关闭";
"Cancel" = "继续播放";
"You will be rewarded with only _SEC_ seconds." = "还剩_SEC_秒，您就可以获得奖励了哦!";
"Close" = "关闭";
